[告解區]你為左份工放棄左幾多良心？

做網絡推廣，即係打手

點解明明現實支持人領養，要鼓勵人去邊度買貓買狗？點解明明以前補過佢都知佢衰，要係咁叫人補佢？點解大家都係女人明知A好用，但就讚到b天有地下無？

日日返工渣幾部手機對住幾部電腦扮唔同角色同成班同事「傾計」，有時學生有時媽媽，有時有大近視做手術，有時準備聽日擺酒，有時撞完車claim保險...有時真係連自己係邊個都唔記

錢

介紹下 想做

有冇介紹

想做留tg/whatsapp

轉行保平安

啲回覆就係你嘅分手

分身

唔係，返工唔會傾計

好奇請唔請PT
有好多空閒時間
真係有興趣
樓主可唔可以留個TG

你做得呢D工就預左自己係一個仆街
其實同倫敦金害人冇咩分別
反正都係呃人

幫啲醜樣藝人影到靚一靚

可唔可以介紹

無part time

點抽離到

好似演員演唔同角色
你就係演活個ac

發夢做過某貴價超市
啲菜10日前同10後都係同一包
拆開個袋 掉左啲爛葉 痴過張新日期紙
一包新鮮菜完成

一踏出社會已經將所謂良心埋到最深處
一切都係為錢 亦唔打算攞返個良心出來 有錢就得

客實知喎

啲客點會望你做咩啊 換張貼紙又係一條好漢
成日同啲客講啲菜新鮮 真係好心虛

好多年前

某快餐店既批過左時限（右都過左）

經理叫換左張貼紙放番上批櫃

自己食知放得耐會開批櫃拎最頂鮮炸果啲

另或者外炸，其他野食都係

利申 發夢情況

cc台好多你既同行

留名